理大譴責佔領校園人士暴力行為 促所有人離開

【理大譴責佔領校園人士暴力行為 促所有人離開】

理工大學發出緊急通告，指理大校園連日被示威者佔據，校園設施和設備被大規模嚴重破壞，激進人士於校園及鄰近地區的違法活動及暴力行為愈益激烈，包括破壞了多個實驗室並取去危險化學品。校方強調，大學是創造知識、培育人才之所，絕不是政治爭議的戰場，更不應被捲入暴力對峙的旋渦。理大嚴正譴責佔領校園人士的所有違法和暴力行為，並要求他們立即離開理大校園。

校方非常關注有關的激進非法活動持續升級，不單對校園安全構成嚴重的威脅，更令復課無期。校方再次敦促所有人士，包括學生及教職員，從速離開校園。

全文︰

#理大 #紅隧

請支持PassionPrime：

請支持熱血時報印刷版︰

請支持熱血文青課金計劃：

請支持熱血主持育成計劃：

《熱血時報》 iOS，Android 同步抗共，歡迎下載：

iPhone

Android

--------------------
成功之前，我們絕對不要放棄夢想！
Till our dreams come true, we'll fight on.

想救理大?
不妨睇一睇

點走

點撚樣走呀屌

校長內地人

點離啊 你老尾

黨員肯定

點撚樣走呀

段王爺係香港人。分別在此

封撚哂點走呀屌你老母

咁樣救Poly手足有無機

理大校長係大陸人
理得學生死咩

食屎啦，揾人炸撚左理大佢呀仆佢個街

離開即死，學校留守到6點就冇事，咪撚信popo, 佢地係想利用64屠城恐懼捉外援+逃兵，
如果你係校外比人捉就真係冇嫁啦

要用隨意門定點 點撚走

邊撚個出㗎篇嘢，你唔撚出來幫手開路？比人圍住哂點走呀？！CLS

潘宗光同唐偉章有冇搵過？

離地到上太空